熊巿準備出現

係時候入定遠熊

你咪ON9啦
沈大師話做淡

燈

利申：重熊62259, strong hold

我淨係知你就發達

又係你

巴打又認得

日日唱淡，搞到好似燈咁

我仲想strong hold隻熊到expired

騰訊415係頂，之後直插，騰指直插。2018年1月股災

恒指29200-29300上升通道頂（日線圖）好似就穿咁

突破咗就爆上30000點 隻熊有幾遠都死 你個劇本仲要1月先大跌

唔會破到。完。

留名

巴打

都係嗰句QQ業務值錢，但係唔值咁貴
用以往數據分析完 睇到要爆嘅跡象出曬嚟

QQ仲有少少空間衝但大家係時候要收手入貨

玩多陣QQ牛就放
轉買恆指熊

訊心 牛到年尾 下年先入熊到未遲
利申 好多fd大行做

大行睇好咁你點解下年仲要熊
幾大都牛

好多行內人話2018頭半年會有調整
所以起碼牛埋2017

大屍，未來人，神仙呀！
有(燈)神快拜
(留名binc夾爆袋 )

欠最後瘋狂裂口大升

集氣明日暴插

又係你
話左你假膠扮新手

輸到仆街啊

集氣

推

理據？

On9 柒少陣

開呢類post嘅人輸清光先正式股災

你話唔會破到就唔會破到咩
研究過恆指型態未 每次大時代最後個棍都會破上升通道，成交重要破2000億，睇下宜家成交幾多先啦
夠薑你就 all in熊

有無留意其實買其他藍籌大部都係蟹哂 但係大戶托住隻騰訊, 平保, 等人覺得個市仲有盼望

有特價瘦熊入呀樓神塊疴煙啦

樓主

樓主果然係神燈 我啲熊

好彩正股係咁升 當俾幾千文買保險

唔好做傻事